自己一個人好辛苦

呢度好多人陪你㗎！放心

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

到夜晚好寂寞好空虛好凍

做錯咩

講出嚟一定會畀人鬧 唉

辛苦嘅係寂寞

樓豬自己一個住有無諗過分租 我都堐緊貴租

自己住咁爽

咁你講出黎畀人鬧下 個心可能好過d呢

我明你呀
巴打

講完又係一條好漢